廢柴讀唔成書就走去讀ive逃避現實

出面d HR見到ive仔已經真接out

SAD BUT TRUE